跳乜撚野😂😂😂😂😂😂😂

佢真係好撚柒呀屌

艾達臣癲到等舒服仔射咗先郁 好似佢前輩迪達咁 反應快到

舒服仔等佢落地先
艾達臣又等佢射先

搞到自己局住射

艾達臣做足功課

柒爆

射得好舒服😌

逗住個波黎射 你地識撚咩

跳撚完又唔入好撚柒

老實講
球波慢到我都救到

Jump shot嘅野你識啲咩

遲啲可能有埋fade away 同 step back shoot

咁人地今季唯一一球波就係咁樣入架ma
諗住入硬架

ederson贏在落地
睇下對面最高身價件傻閪
agger路個球咁柒都可以漏入

完場仲要即刻喺ig話自己「冇違抗沙利指令同完全尊重沙利」
真係睇唔出有邊忽尊重

狼隊今個星期入左球咁射

佢好似第一場就入咗十二碼 又係咁樣射
不過如果唔入真係好柒